宵禁令出台

大家想想方法去對付

到時好多和理非一定係屋企
係街上面既都係真勇武
可以放心打, 又唔怕俾後面塞住晒
目標就係出宵禁令都做唔到止暴制亂
到時港共就真係無牌

撕旗手3.0（連儂牆）最強反共導火線